CCTOY之前成日話財經台係藍絲集中區㗎喎，做咩依家衝哂入黎

自己去GME主post起下班人底就知
唔怪得呢排啲post啲人講嘢咁奇怪 唔同哂
又話人係鬼 又叫哂紅字大口號 又話人PR
少少消息又打哂飛機 又突發又核爆
原來佢哋過哂黎玩

基本上入GME 主post
見啲亂咁屌人 玩大紅字嘅 起下底有9成9機會係cctoy

唔怪得之咁多咩應承我賺左錢唔好忘記手足果d情感勒索垃圾 post

Cctoy班人做咩咁無大志呀
成日話財經台淨係識賺錢做港豬
依家見有錢搵又衝哂入黎

Cctoy 班垃圾
日撚日淨係識情緒勒索 炒車

Cctoy真係周圍都搞

仲要帶埋佢哋啲大紅字洗版金剛棒入黎

Cctoy咪又係狗

GME 95 SH $32857

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

完全係cctoy style

大家你我都一樣 不要分那麼細

雖然大家對gme 睇法唔同，但我認同你講咩手足情真係垃圾情緒勒索

屌你老母有真戚抗爭過都知呢啲乜柒基金揀人幫啦，我賺又好輸又好，我自己識搵受害手足幫啦，駛撚假手於人，仲有人叫我蘋果登頭版，我做乜撚要幫直播揭渠蓋為view 出賣抗爭嘅所謂新聞自由？？？？？？

Cctoy 正一連登毒瘤

叫d傻閪拎鎂捐錢救手足都扯開話題
人地坐監你坐Tesla
仲撚好意思講咁多收撚皮啦

你睇呢條友個鬼佬post

就黎屙篤屎都要多謝手足

班細蚊仔唔洗返學太得閒 體諒下

應承我就算屙左督靚屎解決左便秘 都唔好忘記手足
佢地好多坐緊監連沖水馬桶都冇得用

唔怪之得成班炒股炒到話要對抗強權
原來又係cctoy班on9仔 終於明哂

仲有無啦啦勁多人屌人係散水撚
財經台幾時會有人屌人散水撚 原來係CCTOY班細蚊仔帶佢哋啲抗爭用語入黎
發現咗佢哋係cctoy即刻成件事合理哂
依家SH到3萬就十足佢哋叫人留守POLY一樣

痴撚線
笑撚到仆街 佢作篇文出黎自己有冇笑

房屋台先係藍絲收成期集中營不過2020後佢地都縮番晒落老母閪到....

佢地過左黎搞到我越黎越驚

講到尾都係想出post 推人出去抗爭扮領袖